[正視聽] 咪撚再叫”防暴”

叫”暴力團” “恐怖分子” “極端主義分子” “激進組織” “曱甴”

因為香港警察 係暴力嘅根源 污穢不堪嘅過街老鼠 地球人得以誅之嘅異型生物

綠曱甴

聽過有人叫渣古

但係我好中意渣古，唔想咁叫

搞咁多野只會阻礙資訊流通

烏蠅

匪共走狗，香港毒瘤

哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!哥布林!

狂暴警

要用皇軍/鬼子/共匪/共產仔等稱號